星期一重牛到星期5,大賺。夠膽就今日跌1000點

牛軍必勝

又贏